[759]尚餘小量娜璉味橙汁 欲購從速

賣淨閪女人無人要?

其他隊員係有大量存貨，多腎閪一支都賣唔出

娜璉賣到係因為啲人以為佢係香港某電視台女藝員？

冇人買

似李佳芯？定Zoie Tam?

樓主屋企是咪成個雪櫃都裝滿哂娜璉橙汁

仲有蘋果汁🧃

籮底橙汁

。

唔好笑

拉

推推推推

橙汁POST 推

唔覺得好笑

收嗲啦你

拉

白痴先識笑

橙汁POST 上熱門

再推

原來香港仲有Twice 版 Qoo

之前去日本買有幾個味

香港有籮底橙味

香港有橙同蘋果

收嗲啦

推